三色貓提我哋勿忘早洩啲罪行

你哋仲忍心俾負皮?

每次諗起不如返高登望下
點知一見到三色貓D POST就即刻打消左個念頭~

我哋要多謝三色貓

Lm